世界盃開波4日，你輸成點？

屌你老母 阿根廷 德國 巴西 西班牙

我係你就買定聽晚突尼西亞同巴拿馬啦

幾千蚊大上大落 暫時贏左5蚊